［腳膠福音］有片求code

條女好撚正呀

伯母你咁撚樣衰就唔好出黎做啦

屌！